連儂牆好靚

我係屯門區師奶，送完小學雞返學，見到連儂牆好返，靚過以前。想講句，感謝。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。

真名上連登？

同問

咁我改啦。。。

改ed，謝提醒